[人有相似]岩岩發現倪晨曦原來幾似一個大台女藝人

佢IG呢段片應該係素顏拍既
睇睇下覺得佢幾似個大台女藝人

你開多左個post

[人有相似]岩岩發現倪晨曦原來幾似一個大台女藝人

時事台個post開錯區,所以再開過